冇拍拖嘅你地聖誕諗住點過

如題

唔出街

有咩介紹

返工
但返工都好 唔返真係無野好做

返工燒野食

瞓足全日，瞓醒就無事㗎啦

24放工訓到28返工